[Switch] 集合啦！動物森友會｜動物之森討論區(257）｜誤中1001

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post爆字數唔方便可以留言叫巴絲幫手post置頂)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

sor9 我斷

我要左隻狼了

齊十隻
以後唔會再轉村人喇

眼生日快樂

影你10隻黎睇下

Lm

酸你有兩隻

Add左你啦 柴絲

點解你成日有好野再見my frd

回上POST
================================
NEON SIGN:

紅/紫/藍我都有
藍色要電腦買

我有齊雪糕燈色 不過都係要電腦買

溝種

王妃係唔係訓左

召喚等到心都灰
拎齊野啦我
check 下郵箱

打算頭五隻慢慢搬走其實有幾隻都OK鍾意但我見到太平間房咩都無好心痛啊

我終於都可以奶Raymond BB 喇

唔通佢個b

Happy Birthday Eye mum

究竟點解 我去到邊炸到邊

過左2500字

眼日快樂

多謝各位小妹的祝賀

佢成日唱歌

LM

眼絲生日快樂

眼mon 生日快樂

生日快樂

我開返喇

有無用電腦嘅巴絲幫手

除左壯壯其他都ok啊

陣間炸我

壯壯係個list係第一名

一隻傑克屌打十個

牙dave有彼得，唔想同你做朋友

原來係咁

你仲開島咩

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

好滾動

鏟都未鏟完

水晶豬未開返島？

傑克 莫妮卡 彼得 畢安卡我都想要 友絕啦

第五場條友一定出術
點解無炸場

善巴我之前打算寄返d回禮俾你 但我發現我又寄錯左人

生日快樂眼寶

炸哂咁多個得自己坐到

4隻都係露營地之外嘅
我係一隻都唔會趕

柒頭今日唔瞓做日出更？

生日快樂啊無你好友寄唔到野比你

眼絲生日快樂啊

絲打 有冇加到我
我準備好我D NEON SIGNS 同雪糕燈啦

點解fave運氣咁好

有心意就夠晒

針對我我屎忽大

樹懶係咪完咗Earth Day event (5月4)之後都仲會出現？

你又陪佢癲

是啊

因為無左8500先黎嘅運氣

你就想 聽日重要返工

但佢地好似話想黎我到喎

重post 可以互摸傢俬 可以既留tg

開咗

Fave係邊位

dave既fdfave

咁岩兩隻鹿一樣

再打錯我就變Gave

快啲瞓啦柒頭

可能係Save呢

DAVE既進化

好多frd子

本身就係save

我驚你再打錯你就變gay

有興趣
cypress bathtub/paper lantern/imperial chest/low table 我都有唔同色

咁究極體係咩

超刺激

佢不嬲都係望下佢啲衣著

btw我地見過未 好似寄唔到碟俾你

未淋花啊

對唔住

有見過！

咁又係女裝大佬

已經接受咗自己叫dave

有妹有駱駝細雨牆
有冇人嚟淋個靚水

想試下？

我restart再入
Search好多次都無場

火燒岩 你地洗唔洗淋花花

咩名 我搵唔到

好似叫咗做Fave

著女裝唔一定係gay

Gave

Have

拎住五個鏟 消滅橘銀蓮

係咪開淋花巡島團？

咁應該係bay

have

有需要就叫我

好

唔好再炸人

學得咁快

咁要進左先知

上個post嘅日夜癲倒巴 我開咗島了 你想摸就嚟啦 嘻字頭

善巴已經有免疫系統你都要有返個

你可摸以重開個島
因為我search frd島，
剩係得眼絲個島only

Ho bay

醜事傳千里

有冇人認真執過個廳既風水
覺得運氣好左

唔通佢del咗frd

從此再冇人記得餃餃叫餃餃

如果係 我沖埋涼點半join

風水有無動物運想刷狼應該要咩風水好

有無島收留我

餃餃叫bay

無，用哩數量刷！

咁快

happy birthday

我下次準備100張

豆柴衝入嚟

好想四神去我度

銀芽~

你重未瞓

你唔係去咗爆場眼妹度咩

唔緊要啦 下次先啦咁

等我返去開比你

有 祈禱

頭2隻趕唔走?

著壽司衫

請問各位巴絲 有無妹妹場可以摸下？

SORRY唔係我唔想嚟
炸走咗之後反而入唔返

係喎可

想招花王淋花送兩舊化石比你丫

啱啱先拎到樹叢diy, 仆街要10個雜草

去咗鱘魚島好似平時咁chok
點知出海口同我出鱸魚同白斑狗
係咪失效咗啦個方法

趕人走喇

拍手祈禱我都有做

唔洗sorry 真係唔緊要
最衰豆柴

平時冇儲雜草既習慣？

你啱先自己講話要走㗎

當垃圾賣晒
出外島farm先

無3點都唔好訓

原來開左7場咁多

我都無我r左好多返來 本身我d草賣曬

想請教下野
想問下除左射氣球 同執玻璃樽
仲有乜野方法攞到竹子系列diy
因為射左好多次氣球都中唔到
定係要刷外島先有？

凌晨更入場
有無人要淋花

生日快樂！！！

估唔到啲草都有潛力

有冇巴打絲打有得呢啲粉紅色傢俬啊？跪求想摸

收到，咁慢慢黎

加油

Mememe送化石

刷動物好痛苦 加油 得既話可以開下直播

生日快樂呀

加油你想要咩呀

集氣

求集！
想要貓/兔仔！

優吉歐巴打我寄咗梳化比你啦

你自己都答左啦

嚟炸島

上水

黎緊

想摸妹

終於搞掂 深夜有冇花生啊

有無人要摸妹 今晚最後沖刺

沒有

想問下未夠10隻用ammibo邀動物係咪可以直接邀定都係要刷我買左amiibo等緊到
依家有9隻

留名 我都未摸

係 佢會話滿人住唔到
齊十隻就可以任揀

打乞痴啦

終於搞掂 深夜有冇花王啊

我走咗嚕 你入啦

善巴我可以幫你淋花多謝你前幾日既票

我又嚟啦 pw

有廚房嘢

駱駝 超科技地板 白朱力牆
有冇人黎

有需要就加

都係巴絲比我用剩既 不過都幫唔到你幾多

我
但我不是cd rom

早抖！

今日同你淋左未?

我有六百幾粒雜草

留毛毛

想黎

我仲有兩隻未刷 你加油吧

未 我岩岩先鏟好花

生日快樂 眼眼

唔緊要我下個月又係一條好漢
唔棄game終有一日會有

拿來

好得人驚

眼寶生日生日快樂

第三堂上線啦

仲有無CDROM、時差jj、凌晨更jj 未摸妹

開咗公海場

一日去太多地方淋

理解緊

fave博士

Added

來吧 我開左FD場

好有心
但對唔住大佬 冇爬po miss咗頭兩堂 睇唔明

DR. FAVE

摸左先

追故

召喚深夜淋花團FD場已開
未ADD既留個FC

屌那星 我佛系藍玫算

眼訓

佛系真心難

想買隻"然然" 係咪都係隨機出架?

好想摸妹但煮緊飯

我都佛系緊

做咩事呀

四神

8465 1159 1507
想嚟

add左 摸完妹番黎開

來一陣先

貓貓集氣

我佛系左6紫玫瑰

99%

個島無咁多位

威

分分鐘有追post

無聊得滯試下戴住太空人頭盔搞黃蜂巢
一如所料, 穿透到

睇完要鏟哂佢

我量產比你嫁la

島名係咩話?

仆街 原來已經深宵更時間
大家覺得我應該繼續打文定係post每日深宵？

係咪打錯 入唔到

行XXXX

唔知點解斷咗再開過

唔喺佢純粹用個角黎R痕
佢喺隻唔痴人唔嗲人嘅貓

其實係咪有左一朵就可以靠佢無限複製?

係咪發現亂晒呢

賭j 一定有

睇見都覺得煩

紫有幾難
你種一堆白就出到

做咩？你應該摸咗妹妹啦

係
我直接聽日接手威巴10朵一代橙 佛系種算

我種藍岀黎威比你睇！

我想睇！

入唔到+1

真係好多cdrom mon po
聲又唔出，但係個場竟然爆咗

想睇

明明個post黎黎去去都戈啲人
但入黎竟然無個識

所以叫你四神

我個隻撞親都係嗲人
要人俾野佢食

咁多人既

套古董未執返

99.9%

集氣！

是但啦，與眾同樂姐

有無人今日駱駝係 雲上 既地板 ?

好羨慕好想比貓撞
佢只有利用我！！

係咪好恐怖呢

但佢都係利用我

繼續集氣

1點喇喎

我有D後悔 俾咗條愛心圍裙 隻狼，佢本身係BAND友，佢變咗人妖咁

起碼佢嗲你

屌，係喎
掛住執花
d 時間真係過得好快

我好願意比佢利用

有無巴絲好心有島可以畀我賣菜？呢兩日服務處整緊無錢又無劵出去排

想黎巴絲d島參觀摸下野 夜晚好悶

隻隻貓貓都好cute

因為你係豆腐渣

唔怪之得

大家終於唔係post食物而係可愛嘅貓貓

阿姐

btw好餓

去投訴佢衣著

陳陳

希望會記得拎過嚟

笑死我，妹妹壞咗

深夜淋花團差一個

佢仲要肚餓先喵

阿姐今晚咁夜既

隻fulltime豆柴呢

即到

妹妹比人玩壞左

潛撚左啊佢

來吧，親

佢又差唔多夠鐘起身啦又要開始拍門

又去炸人？

喂！你叫到狗咁既

我就瞓喇 唔好咁喇

好鍾意食

識拍門咁醒

邊個玩壞，出嚟認咗佢

佢例排炸開我

CLS 可能我今日開turnip 佢地嫌煩

咁耐都未試過瞓我隔離/腳

啱啱係水晶豬到做緊花王

我會抱佢去我到

誤傷到我

啱啱解鎖有三星了

屌好想食熱辣辣嘅章魚燒

豆柴b!!

一朝頭嘈醒你先炆

我未炸過四神你個島架

Hello~
我刷鄰居都刷到好攰...

你地好彩
我一到步就無電收皮

我有次去日本一晚食咗5間30粒total

半夜拍門咁屌

佢嘅目的只喺想入黎用佢嘅紅色尖尖吉我

點解你哋啲wifi咁weak既呢

算你！

佢會坐喺門口等

咁夜 我今日淋完

你很翻4個鐘

我帶啲石頭嚟呀

又好似係啵

咁加好友借2張nook劵得唔得？整好還3張

我都會但但佢會即走

銀だこ

吉吉

邊撚個玩壞左妹妹 同我認撚左佢
唔係既話
我一個一個咁問

認住佢

章魚巴幾點開場

真？

我都想知 去到邊炸到邊

你哋幾時得

好正啊頂..

短暫嘅幸福

佢重未淋完

因為想利用我

我啱啱先開驚聽日我得閒！幫你

THX 要整石燈籠 差好多石
挖礦又係咁出鐵同黏土

夜啲兩三點

真之後就出番去

仲有2日

只有一秒

可唔可以留位

勁好食啊屌 我每次經過都食

豆柴唔喺仲淋緊？

冇人幫我

30x5?

豆柴 COME

好 我部機都要叉陣電

仆街 好邪惡

想像不能
我d貓淨係痴到實

巴打 你可唔可以留多次sw

點睇都係6x5

太空衛星變星星時鐘

30x5 我拜你了

咁啱排緊條隊排到14 但要兩張劵而家有哩數無得換 喊出黎 係咪可以較時間？

清完貨先鏟花 鏟得黎都1點
但竟然重搵到咁多花王

遲d過黎俾石你 d石多到賣

我去咗善巴到

咁SAD

知你夜瞓有得呃食

想嚟

有

較時間翻老豆條j 到做精子？

喺想屌我呀

你未摸妹咩

開左朋友島 新天地島

善子 hand hand

有冇巴絲有白色直立式雪櫃、黑色跑步機、速度球、和服架或者其他白色廚房野可以借俾我摸吓，我有嘅嘢唔知你哋啱唔啱或者比返啲金或鐵礦你地

摸你

你未摸咩

等埋

摸左

屌

我嗌非禮架

咁我瞓算

較到聽日起好個服務處 換返啲錢同劵出嚟

而家得d cdrom嚟，你嚟都無野玩

聽日叫埋其他人一齊嚟啦

竹屏風有無人想學

依個post越睇越肚餓

]w

我講笑喳 咁多人 廢事入去晒位

公海場求花王淋花可送以下化石/DIY卡

呢個時間都咁多人

有雪櫃有cheapcheap和服架
留Fc?

你係隻驚到叫咩名

豆柴乖

我有白雪櫃 想要鼓同電子琴

我我我

完全都唔通知聲去眼妹度過12點
唔on list証明我最後7強不入
含淚講聲Happy Birthday

係喎屌

四妹唔好咁

咬你架

我有白色雪櫃，同白色廚房嘢，和服架，想摸三角琴同椅左上角件樂器同廚房木櫃

我個cdrom場係full囉

我要學！

終於搞掂
用爛左八個鏟

我帶三角琴

幫你淋

係 入唔到

多人到行一步停一下

過嚟你個島行下先

大家藍玫瑰點Breed法
用橙紫溝紅色,再用隻紅黎溝藍

想要中間既單車機

辛苦曬

thx!!

竹屏風diy

生日眼快樂

凌晨1點半都有咁多mon po jj

我想問吓點解冇新動物搬黎住？ 已經起好土地 但兩日都冇 本身有6個居民

都想要

又黎誠b

呢到咁多無厘頭野都Mon

多謝晒大家
各位早d休息

等我期待下聽日邊隻動物同我慶生

隻驚太Popular

轉頭執比你
想暱下你圖一左邊啲枱/櫃有冇邊啲係摸到
木櫃果啲應該係diy?

thx!廚房嗰個DIY野

Coming

新增家私比你地摸下！謝謝幫忙

貼牆嘅兩個櫃都係diy ，中間左邊嗰個島式廚房就可以摸

有5款豪華和服架，想摸你廚房右邊2個櫃加張枱

轉頭過黎幫你

有興趣coming

想摸埋上面嗰個刀架

Ok 三角琴同左上件樂器

added u字

唔該哂深夜淋花團

coming

右邊嗰個櫃係diy 中間右邊嗰張枱就得

兩場公海full咗完成

Goodnight & bye all

5間30粒

係咪一定要日頭刷外島有機會出動物？

乖喇 比骨骨你食

多得嚟好靚

聽日開俾我嚟畫board

聽日射波

執好哂嘛 執之前好亂 又生左一堆

要爭櫈仔

好柒啊 唔好再推啦

想問有冇巴絲可以同我換汽水機同彈簧馬
汽水機我想要白色（本身係綠色）
馬我想要黃/ 黑/ 斑馬 （本身係粉紅）
可以互換顏色或我用哩數券同你換

得骨骨

你養我

係呀

夜晚都得

係喎10點

鄰居整緊鑄鐵工作桌 唔知有冇人有興趣
另外我有多左既貝殼桌diy

希望可以有其他我冇既diy/傢私/得意野

你養我就真

我依家都勁多
但係仲未執
亂到癲

盆栽左邊隔離嗰個都係diy？

豆柴 我知你平時大食 但都唔洗每間嗌30粒

我都係後尾補禮物 you are not alone

仲有冇人係好鐘意淋花架?

重想點

瞄
臭星月

想要貝殼桌呀 你要唔要竹diy

多謝四仔

我決定唔做你花王啦以後

有白色汽水機同零食機
你有冇浴室傢私可以摸下

好的 咁我繼續刷

你有幾多要淋

仲爆？

地圖5格滿左右

我有好多竹diy 你有竹既咩啊？

說好的9fing場呢

豆腐係邊

對唔住啊
我唔唱你大食喇

放攪拌機嗰個櫃係diy

黎我到

有時都唔知佢想點
同一個地方無限淋花

你重未淋夠?

其實淨係淋玫瑰就得

知衰啦咩不過太遲了

開左好友房了

想問下各位大大係咪有個網可以睇到咁多位村民既屋企
google左好耐都搵唔到

不完美但可接受

零食機我有白色啦 想要汽水機
有啲浴缸 馬桶 毛巾嗰啲

我有白色汽水機同黑色馬
可以互換

仲有無人未摸妹 唔出聲我唔開架啦

瞄b

計落應該爆 但係唔知做咩冇大閃

原來你咁食得

痴線啱啱幫台灣人代工免費但全部人都比嘢我因為我話想要化石 唔帶都得 有人話無化石然後比咗3 張機票我仲加曬幾個好友話一齊撳流星遲啲佢哋真係好撚好

冇問題我做你ft 聽日罷咗佢工啦

我屌你咩天才的毒仔

我未

我個工人走去搵秘撈

聽日我要下晝 朝早做野

大家都識嘅淋花教室

有啡色馬
留Fc

屌好想食

開比你

喂啊

駱駝 係咪12點收工

真心想問 淋花有咩用
因為我冇乜淋

1

好呀 多謝巴/絲打

豆腐有佢肯開未
又話比我派新種子

放心朝早我未起身

可以呀16個木材

你個床位唔合我心水

王子去左邊呀？？？？

啡色有了
都多謝你先

已開 小心地下好多垃圾

你未訓呀何 屌 我部機叉唔到電

依加黎

你哋個個咁忙我上咗床

我帶多幾碌木過黎
add左你 L字頭

癲 睇話4粒等於一碗飯咁肥

我係外島

經已全面升級

有機會出新花

已開

我知但佢都冇on

岩岩忙完

遲啲去我度捉伊人應該幾好玩

好想同佢講 我海旁啲花未淋

我指個櫃同盆栽中間果個
巴打係咪開咗島？

等陣 叉電收咗皮 我搵搵有無其他

例牌睇埋日出先瞓

配種用 溝下其他色 好友幫手淋個效果大好多
自己淋就單純令佢可以繁殖 冇加成效果

乖啦唔好再推啦

你個兩間房好靚

我諗砌好第一次島之後
之後再砌應該會做TT撚
頂唔順拆橋一日起橋一日 搬屋一日咁樣搞

哥個係雪櫃黎 我開左啦 不過冇拎個雪櫃出嚟

咁幾時俾我望下

最後一問 有無人未摸妹
如果無就封關了

個雪櫃上面放唔到野，開左

岩岩加左你 我同你icon一樣

可以
但唔該你細聲啲講

逐日逐日等先正

下次叫你做花王先

有無人有鐵道模型
想要春/夏
留SW聽朝交換摸

矇眼整diy好恐怖

唔開啦咁？

知道啦 唔推啦

想做個深夜調查：

大家而家有幾多枝棒？

之後 應該姐
依家淨係搞咗5份1都冇
大執應該幾個月之後

已經推到冇咗善巴個句啦

點解會咁架

聽日先

唔好比章魚巴睇到

相比其他人仲差好多

5！

呢度啲巴絲都係咁好架啦

章丸丸真係好得意

我多左眼罩就亂送俾佢 佢之前矇眼釣魚先勁

罷工啦

少少地咁搬都唔錯呀

有人斷左線

係咪呢句
豆柴 我知你平時大食 但都唔洗每間嗌30粒

想問下如果送錯傢私 例如送電視佢反轉放之類
有冇得叫佢收返埋
好似冇得投訴佢?

我未摸妹

你最後有無拎到隻羊？

又話點半組隊

你miss咗好多野

等我曬下命第一張就中

你就係章魚巴！

章魚巴冇章丸丸？

我等緊呀 依家搬緊第7間
係諗到之後 定晒位再搬 就要20日先搞掂 要搬去第度留位再搬

未入
係咪安字頭？

有排依家有啲由種子種翻起

唔好意思呀 馬仔我而家未有住 要等聽日寄到
汽水機就有
你加我tg 約聽日開島？

唔關我事架

不如你加我，我都有啲可以交換
不過我唔係好多野

以後唔做花王

歡迎章丸丸同好

唔喺零巴開比你摸？

你唔好搞佢啦
要番你啲袋鼠

聽講一粒都無

冇 所以去刷 我最後第一張機票出左章魚

記得幫我唔好幫剛巴

謝謝淋花既大家祝願你地都爆多啲靚花

好煩 成個島冇晒位種果舊草 又要執過

佢叉電

親，不要再binc
我未有姐

咁慘

咁我開啦

唔洗再葡萄我個fd
我都有啦

好小氣最多唔推

開左了

我見冇人應我個Comment

你有份蝦我

例如甚麼！！！

0/3

我有粒章丸丸

所以我準備留一格做備用地 方便之後搬屋
唔係到時搬屋要20日先搬得齊

要左？

咁好

個個係game等你啊

唔好推啦

仲有冇花王

9枝

一粒都冇

係

陰公

屌你老母個個都有個粒章魚係我無

8枝

原本10枝 因為有人斷線無save到

居然係咁 你地係邊 我黎

有春

個個都有羊

可能要等一陣因為嗰啲冇攞出嚟，想摸吓你右邊電飯煲嗰個櫃，餐具，乒乓波枱同埋跑步機

3粒見過哂 3粒都冇要

係岩岩個博物館

有兩隻

問號 邊個島

唔識欣賞

真係幾好食

我都有隻章立娜

開左 load緊動畫

可惜佢係我頭五隻一定要放走先有特色屋
睇佢講嘢好好笑 見到天上舊雲諗到好似棉花糖 諗到行路仆親

有興趣想學 唔知仲有無呢

好人巴係咪訓左啦？

王子where are u

章魚得三隻好易中

無啦啦跌

幫你

新手入坑 可幫手淋花
有無人侵我玩

決定咗一隻都搵唔到就一直都唔開摸場

好想送隻鞋比佢
會唔會搞到佢想走

係呀 想要黃色
但我未有粉紅色馬住呀 聽日先到
add tg聽日交收？

dr fave

原來巴打未有章魚

頭先斷左線
有冇人想摸動森switch電視同電腦
有流星
同埋係咪有巴打想摸白色汽水機？
想要啲浴室傢私
或者幫下手淋下花

2L6K5

用我的設計鋪地有個唔好
行上去冇腳步聲好冇feel

有黃色馬仔 可以同你換粉紅

竹驚嚇箱

tg 約聽日交收？

連豬電腦好得意！

點解會咁呢？
唔好唔開心，
比你睇吓啦！

可以自己改電腦screen

自己入

佢地淨係想搵公海code直入當島主condom

好人難做

Coming 我係美麗

狐狸同然然聽日快d來搵我

有冇人有多左嘅竹diy
整緊竹area好

竹筍燈

我今日開摸妹公海
要求幫手淋花
10分鐘冇人我閂咗
但其實我啲花好少 一次3朵淋10次都唔使

我比我果隻你

黎

唔得，我要自己揾

豆腐開咗機俾我啱啱

我未摸 我好樂意幫你淋花架

竹花瓶

我有竹凳 竹製落地燈 地爐 竹製便當盒 竹屏風 竹長椅 竹花瓶 竹圍欄 竹製驚嚇箱 綠色落葉 流水素面 竹筍燈 蒸籠
可以幫你整

有無巴絲有竹長凳diy多

我都想要粉紅馬
但上面好多人同你換黃
我都係得黃

我今日turnip都唔要求啲咩

未有呀 粉紅馬啱啱訂 聽日先寄到
add我tg 約聽日交換？

我暫時仲未睇到有人多棒過我
我啲朋友已經唔再估我每晚會唔會攞到新嘅棒，而係估我攞到咩棒

Ok

阿妹唔知去咗邊
花喺B2同C6

暫時咁多喇
我都攰喇
返去整島

搵下差啲咩傢俬先

淋花咋

搵你
頭先唔記得比啲包裝紙你

開左島 黎

有冇花王淋花

斷咗

原來有幽幽

搵唔到

仲開緊 過嚟了

有了謝謝

有人喺飛機度斷咗

230開朋友場

邊個未關個視窗..大家要再嚟過...等於冇摸過..

綠色落葉你有冇

我們是朋友吧

我冇長椅 櫈 地爐

們是朋友吧

我係咪漏低左個櫃
點解返到黎冇左

想做個朋友

你個單車幾仲喺度...

有人未關個視窗..啱啱做嘅嘢等於冇做過..要重新嚟一次...

我都想講 你啲野係我度 咩事..
你再開啦

點解我冇save到岩岩放底左野同摸過時野冇曬

大家擺code
無bin過我c就會add

我半個島都係花其實唔好意思叫人淋

bully

我一次過山島嘅時候有人未生嗰視窗..要再黎一次..

same

怕咩姐反正冇乜嘢做

多數垃圾牆紙

巴打唔好意思..要再黎模過

做乜鬼幾個鐘前摸妹公海冇人
凌晨2點半就係咁睇飛機

朋友場己開

我禁邊一個都係一樣垃圾
求下佢唔好黎
寧願要呂遊

OK呀 我地有冇add過架

幾個鐘前可能推post太快 d人睇唔到

仲有冇位

尋日送迷你冰箱
有人收過原始白色地毯
想唔還返靈魂比佢

有蒸籠多

應該無

啲靈魂儲黎都冇用

Same

冇呀冇呀，我一粒章魚都冇

求凳

等我一陣

邊個摸完唔淋成世冇妹
我以為最多3 4個入嚟 依家差唔多8個

謝豆腐

頭先位巴打 光復香港時代革命 祝我聽日好運

有喎 岩岩章魚DIY add左 佢仲教緊

新天地島

Bay!!!!啲花要淋過嚟哂呀

原來有咁多款雪糕
有排儲

你叫咩

可唔可以share下你地個地圖，想學下啲規劃，之前亂起，攪到之後要俾好多錢從新搬過曬所有建築物

好啊多謝雪人巴

係我

章魚巴洗唔洗帶野黎

無所謂

其實我齊左但送左俾人所以現貨得咁多

以後加入逐個逐個問既其中一員

拎左 我幫人整完野過黎

我有Red Diner Counter Chair，重要唔要?

見上面有人覆唔知邊張

我呢兩種燈都冇

頭先去咗check評價
除咗我間屋
出邊乜鳩都未開始好好整
但4星
點解

我好辛苦先四星

夠多花

我都估撚到有雜種狗摸完就自私走
入場兩分鐘唔好同我講你咁快淋完 仲要唔至一個
以後唔好怨人點解小圈子唔開公海場

我加哂未?

想換劍龍頭同梁龍頸

你有份淋水

好呀 你有冇岩我既？冇我直接比你都可以

可能真係因為多花
我最近種咗好多花 諗住用來做空中花園

有風神翼龍頭同甲龍尾巴

巴打你島名係咩
以前嚟過但唔記得有冇add

果班摸完即走真係契弟黎

1000

爆左

仲有冇人要摸妹同流星雨 留id比我啦

有心就帶啲野比我摸下啦thanks!

999？